做左卅年人仲係自己一個訓係咩感覺

十年又十年
到你退休
扯唔起個陣
攤係床度
望下自己隔籬
仍然係每晚當係女攬先至訓得着個隻枕頭
當你卅歲結婚
人生有兩萬日係同條女訓
單身漢呢
零
唔好話親密
唔好話kiss
都唔好話有得摸下
連望住老婆訓覺個樣
咁基本既視覺享受
都未嚐過
由細到大
書又讀過
工又轉過咁多份
都見識過唔少
睇過無數日落
去過南極
美景美食
都唔及有條女晚晚ready俾你食
晚晚除衫俾你睇哂全相
做左咁耐人
人生已達倒數階段
每過一日
溝到女既機會又少一分
如果今生今世唔溝女
唔知要等多千萬年
輪迴幾多世先至做得返人
先至有機會感受女性體温

Pm小妹 最多計你平d

覺得你好慘

serious lose